打邊爐阻止朋友眼闊肚窄被屌度縮孤寒

次次都買勁多食唔哂
一係咁飽到嘔夾硬食
一係就倒哂佢

第二次打邊爐買料時不斷叫佢買少啲
比佢屌番轉頭話間唔中先打一次咪咁煩
唔好咁度縮

但明知食唔哂又係倒
點解唔買少啲

比佢屌完諗自己係咪真係咁度縮唔識享受
佢咁樣算唔算情緒勒索
同埋可以點做

食剩嘅拎返屋企煮咪得
點解要倒

+1
尤其而家咁凍
唔驚變壞

食唔哂咪唔落囉on9

飽到嘔但個煲仲有野

夾硬食辛苦自己

食唔曬咪留返第二日煮面食

食唔哂咪聽日淥麵個時食埋
寧願食多餐，好過打打下邊爐想食無得食啦

啲海鮮唔留得呀
同埋佢中意買好多種類
一下全部洗哂出哂水

係菜同海鮮難用翻啫
其他凍肉丸呀麵果啲食唔晒咪留翻下次

絕交啦

食唔晒叫鄰居過嚟食

海鮮烚熟咗咪放得入雪櫃，第二日拎嚟煮麵

然後計返鄰居錢

食完先話要收錢

咁買多好過買少wo , 好多野可以放返雪櫃。

你應該都唔大方得去邊

絕交喇,價值觀唔同。

買得少唔夠食點算
切撚咗你隻手嚟煮呀？
屌你老母人地俾錢關你閪事
你唔鍾意咪唔好夾預多嘅食材錢囉

搵野嚟嘈 好撚型？

其實兩個都冇錯
不過唔識處理啫
一係唔好淥晒
一係淥完有淨第二日再食
唔洗倒咗佢嘅
打多幾次知道自己食嘅份量咪就住買囉
但係你哋仲會唔會一齊打就難講啲喇